如何解決黑頭煩惱

我本身係混合性偏油 以前因爲冇乜注重美容 到大個開始留意 就發現有好多黑頭 用過好多平同貴嘅product都冇用 到底點先可以徹底解決 係咪真係要去美容院個d？

中學個陣冇乜黑頭貪得意拎黑頭針係到玩
由個陣開始就愈黎愈多黑頭 清極都清唔到
好後悔

美容院都做唔到徹底解決
要定期去清
可以做嘅就係清完勤力d敷收毛孔水
等佢積少d污糟嘢

想切咗個鼻佢

唉 d人個個見到都話我做乜唔搞搞去 屌你我不知花左幾多心機同錢 係唔見有成效姐

同感